有冇人12月31號晚都冇人約？

冇人約 去邊度 做咩好呢

一個人起宿舍

有咩咁特別啫

我都無

晚晚都冇架啦

自己過咪一樣開心

係屋企打個跨年j